【即時】總裁判官蘇惠德拒絕岑子杰及梁國雄保釋 二人須繼續還柙

【即時】(10:20) 初選47人案不准保釋的21人今於西九龍法院進行保釋覆核，總裁判官蘇惠德拒絕岑子杰及梁國雄保釋，二人須繼續還柙。

蘇狗死全家

總裁判官蘇惠德表示，留意到袁嘉蔚及梁晃維均沒有法律代表，強調覆核聆訊只能爭論個案出現的具體轉變情況。

蘇惠德又指，留意到案中部分人已放棄每 8 日覆核的權利。他指今日已預留下午時段作緩衝，一旦未能完成 3 場覆核聆訊，下午 5 時一定會休庭，押後再處理。

香港已經輸咗

梁國雄和岑子杰被拒保釋後，離開犯人欄時，梁和岑都向家屬席揮手，梁的妻子陳寶瑩、以及社民連陳皓桓揮手回應，梁國雄說：「撐住呀，撐住呀香港人！」

蘇惠德，我屌你屎忽鬼

還柙仲為大家打氣
狗官死全家

初選47人案，總裁判官蘇惠德拒絕吳政亨保釋，他須繼續還柙。

俾個最mild 既 big cloud 走

點解仲未搞党安法官

區諾軒代表律師於庭上指，區決定放棄每 8 日覆核的權利。

日日都好嬲好嬲😥😥

自己覆核自己

自己審自己上訴咁叫乜

下一步高丸？

MILD 佢老味咩支那雞唻

長毛都唔得本土都幾難保到

擺明架
唔通佢會畀個最激最本土既保釋咩

你up mud 9?

just a show

夾埋律政狗玩程序揀一班人出黎玩，放一兩個等你以為有希望，放棄覆核唔好比佢帶住走都理解

區諾軒代表律師於庭上指，區決定放棄每 8 日覆核的權利。裁判官向區諾軒確認，區回應指確定放棄，他須繼續還押。裁判官表示，他仍可向高等法院申請保釋。

Self-review
自己審番自己既上訴

自己審自己嘅判決係乜玩法

Threat 嚟架喎..

分化手段黎玩到爛曬
低質到街邊啊婆都知佢玩野

御用狗官

大律師公會:請相信法官好專業

就住屌呀
當蘇惠德話自己聽到巧驚驚
中共就大條道理引渡送中國受審架啦。

平時覆核保釋係會上high court
今次咩事

裁判官撚狗咁撚

自己覆核自己
你話蘇狗係咪傻閪丫？
精神分裂會推翻自己？

毛孟靜的律師代表尚未完成陳詞，押後至 12 時再訊。

袁嘉蔚自行陳詞，並拒絕她保釋覆核，須繼續還押，她保留 8 天覆核權利。

點解批左保釋既就要上高院用唔同法官審
唔批既就用返同一人審 同一個人審個結果會有分別咩

自己覆核自己做咩

仲要係隻紅官審

梁晃維親自陳詞，遭總裁判官蘇惠德拒絕保釋，須繼續還柙。

講都唔比講 直接趕走人？

梁國雄無哂政治能量都唔比

巴打

梁晃維離開被告欄前，向公眾席揮手：「頂住呀，大家！」

今日係自己覆核自己

同尋日 一個覆核一個 唔同

所以今日唔洗諗咩結果，自己覆核自己幾多餘

未出聲喎..

啱

其實都係向高院申請架啦

向同一個官申請都係徙氣

呢個8日覆核fail左先上高院

8日覆核失敗先上高院

坦白講,高院都一定唔批

預咗既, 但都唔好放棄

會交戲放一兩個，之後港共高調死出嚟話法治

長毛中華膠都要拉

Push

有少部份有機會既

岑子杰無簽墨落都唔批，擺明係因為佢名氣大

首批保釋覆核申請暫無一人覆核成功，據悉法官聽取被告陳辭內容後，認為整體環境沒有實質改變（material change），無法說服法庭。

民陣召集人陳皓桓在庭外表示，今次各被告「坐監」非常不合理，又指岑子杰和梁國雄都很大機會上訴至高等法院。他希望「裏面嘅人頂得住，出面嘅人更加要頂得住」。

[red]馮達浚撤回保釋申請，繼續還柙。[/red

我諗今日都係唔使睇文字直播 反正都預全部唔得

開庭前，穿上西裝、打上領呔的鄒家成對著咪高風說：「我愛大家！」黃之鋒亦向旁聽席作心心手勢，朱凱廸一直舉起手指公示好。馮達浚、尹兆堅向旁聽席揮手，身穿西裝外套的尹兆堅略顯消瘦。

總裁判官蘇惠德拒絕黃子悅保釋，她須繼續還柙。

DKLM

蘇惠德指留意到吳敏兒今天沒有法律代表，提醒她覆核聆訊只能就環境上是否有重大轉變陳詞。

袁嘉蔚 梁晃維 講咗d咩？

黃之鋒撤回保釋申請，繼續還柙。

胡志偉撤回保釋申請，繼續還柙。

朱凱廸撤回保釋申請，繼續還柙。

點解你會覺得上訴到?

袁嘉蔚在庭上聲淚俱下提及婆婆早前去世，懇求可保釋，明天為婆婆骨灰上位。雖然保釋覆核被拒，蘇官指仍可向懲教署申請作出相應安排。

鄒家成撤回保釋申請，繼續還柙。

尹兆堅撤回保釋申請，繼續還柙。

黃子悅在離開犯人欄時，向丈夫做出心型手勢。

遇著呢班官真係預咗唔會批

其實似係出黎一次過見下親友

巴打心水清

CSD用程序玩鳩你就會嘅

在第二輪保釋覆核中，黃之鋒、胡志偉、朱凱廸、尹兆堅、鄒家成均放棄保釋覆核申請。胡志偉說了句「明白」，離庭時拍拍鄒家成膊頭，再向旁聽席揮手。鄒家成說了句「明白」，向旁聽席雙手合十鞠躬，再揮手道別，有人喊「加油啊」。

白鴿都撤回？

吳敏兒親自陳詞，遭總裁判官蘇惠德拒絕保釋，須繼續還柙。

結左婚拿

支共狗官

蘇惠德話係就係？人治？

自己覆核自己

點會有變

尋日果單係審11人，另一個覆核另一個，好唔同